美國打中國都已經年幾

世界第一都未贏到 唔好高估自己

你戇鳩，老美都未開始發力

中國傳出負債啦喎 仲唔夠勁?

GDP增長自從改革開放以來新低

大量內房破產

進出口數據20年新低

啲廠搬撚哂喇喎
連apple都走
你咪繼續平行時空囉

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

邊個會咁on9做破壞全球經濟嘅元凶?

中國囉

醒目識玩

仲未爆

仲同圍搞人呀唉